有冇人個倉又冇qq又冇平安？

望住升到狗屎咁有咩感想

我喇 最威係你喇

兩隻都重倉，根本孖寶嚟

下 你唔係有貨咩
我今日走晒啊，得返2千平安牛
adr升到狗屎咁，好dom春

賺左好多今日

賺左幾*多

+10%…

買QQ保平安

買平安保平安

我想哭

臭皮匠巴打係高手

你買牛冇計啦，難長揸
如果係正股或call咁咪長揸囉，升到自己目標價先走